和理飛 - 唔駛船頭驚鬼船尾驚賊

大家都知機場齋坐，有人帶風向要衝只須要拒絕同無視就夠。講唔聽話一定要去嗰啲，要記住不嬲都係只參與自己相信嘅行動，你並唔係同佢割蓆，亦冇揼低任何人，祝對方好運就夠。

如果疑似有黑警混入，第一句就問佢係唔係警務人員同記住對方個樣就夠。

推